老老實實 搬出黎唔係想像中咁難

好多人話香港樓貴租貴 交租係比人養樓
但其實：
1.外國大城市住都係4、5000蚊個月
2.鬼佬廿幾歲都有好多人搬出黎，哪怕收入唔高
3.可以搵人合租
4.家用都3、4000個月啦，不如拎黎交租，加少少錢買個安心
老豆老母，一個月請佢飲餐茶都夠尊重啦

唔好比咁多既有思維逼死自己，有時候就係要接受分開對大家更好既事實
重讀緊書既，再忍下啦

巴打勁

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈